【愛狗又輸】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXC

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

[/quote]

又舉手